求救 我有六隻手指 女朋友話唔知點拖我

話說我天生有六隻手指 最近完左dse 番part time 識左而家既女朋友
我地都好sweet既 但係次次一拖手就勁尷尬 搞到我而家同佢出街成日插褲袋
點算呀

夠5頁可以po 隻手俾大家睇

你唔好撚貼

你覺得我會幫你推到第5頁?

每隻手六隻手指 定 兩隻手加埋六隻手指

理得你有兩碌鳩 都唔關我事

唔貼咪唔貼囉 咁有咩解決方法先得架

應該係2隻手加埋得6隻手指
所以唔知點拖佢

每隻手有六隻手指

應該係成身有六隻手指

六隻手指有五條空隙，可以同佢玩十一指緊扣
再同佢講多出黎個手指係為咗捉緊你每一隻手指

引刀成一快

ok wor

up 乜

腳指呢？

加埋條撚？

我覺得佢都係引刀成一‘塊’好啲

五隻手指揸賓州
仲有一隻了鳩頭

你有12隻手指？

淫魔

係呀

玩樂器咪好勁？

過大海出千囉

有冇想過切左一隻手指？

你玩估中指遊戲係咪未輸過？

攬腰唔好拖

po啦屌

我都係 但係右手有六隻, 一出世切左

你估下我隻手有幾隻手指？
你當我傻㗎 緊係5隻啦
(拎起隻手)

做手術

屌你老母植樹問題都唔識番去重讀小學啦

點控制弟六隻手指 真心一問

樓主底已起

DADDY

有關係咩

冇玩過

屌你老母閪咩 我唔知六隻手指係點咩 你貼乜撚野姐

唔好貼
唔想知

快d同蔡一智結拜啦

喂 冇圖真係好難討論喎

多左個隻係邊個位

圖呢?

巴打有六隻手指嘅話去學鋼琴咪好撚勁

手指公同食指中間

想睇圖

圖

樓豬姓蔡？

六指淫魔

我識你，我細個又有個friend六隻手指，不過第六隻用唔到

其實點解會有6隻手指

無得玩五指山

想睇

扣少一隻咪得

左手3隻右手3字？

Dna變異

想睇 朋友有第六隻腳指
好核特
手指真係未睇過

幫手推到第五頁

就係你條仆街 同你玩親十五二十都叫唔中 要叫十六 二十一

留名等j

PO圖+連登名

快貼啦屌你老母

lm

我反而想知，你同人舉中指，係應該舉右邊數起第三隻手指，定左邊數起第三隻手指

通常多出來果隻是沒有活動能力加阻住晒

第六隻手指郁唔郁到

吓 點解你少一隻?

六指琴魔

其實有六隻手指係超型
連手套都要訂造

乜好難拖㗎

出得圖

圖呢

圖呢 屌你老母

3樓好多正皮喎

好普通啫，
你條女搵緊藉口咋

好多配搭，0，5，6，11，12，16，17，22。無二十一。。。

我屌你老母

唔駛po圖喇，我抽插緊你條女

你留返慢慢玩手指喇

圖呢？我要圖啊

貼你就貼啦on99

第三第四隻合埋舉先算係

google有張，洗唔洗俾link你用用

少左隻就話無得搞姐
多左隻easy啦

點解唔係六頁

推撚到出圖

有圖未?

推到出圖

咁你呢隻叫咩指?

小學有個同學第6隻生喺手指尾到，最出面冇影響

我亞返有13隻手指

唔好撚貼呀，貼咗生多一隻

屌你老母又走數

屌你老母圖呀

樓主同我細佬一樣

屌你老母

巴打係咪玩結他嘅?

還錢啊 仆街

圖呢？

又要打攪伯母

反而想知係咪都郁到？

伯母條隊又要排長龍

貼啦屌你老母，唔貼死全家

死假膠屌你

你老母快啦

小學識一個人 真係有第六隻手指 不過唔識郁

垃撚圾樓豬

圖呢你老母？

樓豬是咪菜一致

會係手指公同多咗個隻手指一齊郁 我就覺得幾得意

咁能想睇咪po俾你睇囉

樓主ho ball

都唔係影兩隻手12隻手指。

第六隻手指掌心伸出黎？
反轉隻手再影張睇睇

嗯

佢係兩隻手加埋得六隻手指呀

樓主正仆街

屌你老咪咁撚明顯仲要問 真人一定蠢過豬

可唔可以睇下手掌

梗係睇到好假
就係睇係點樣影到掌心個邊

你都幾撚風趣

屌你老母 呢d人真係要block on9當有趣

其實我識幾個人都真係有六隻手指！通常嗰隻手指係郁唔到嘅！
但係睇完樓主張相....樓主你仆街啦！
返屋企做暑期作業啦
有L女朋友咩你

手掌影多張唔該

假撚到呢

樓主如果講大話死全家

樓主sorry我天生蓮花手

佢都冇家人，佢條女都岩岩派完帽比佢

反手影多次 假既死全家

膠都廢撚事派

蔡生？

我表哥個仔都係有6隻手指

聽講細個個陣可以做手術切左佢

暑假特别多假膠呃水吹

巴打用腳都影到相

我屌 唔知點解好核凸

Block撚咗樓豬等佢單機連登啦

手術

笑撚死

一隻手十隻手指 仲有另一隻十指手影㗎嘛
利申 幫我諗下次用邊隻手指影好

切左佢

咪係 樓主好撚低質

似條撚

清打飛機會唔會爽啲

以前讀書識個fd 又係有6隻 但多左個隻係旭唔到

"Qiu"下手仔咪得囉

Diu cls

What the fuck

屌你 喺到撚化我？

屌你老母呃鳩我

我都有 不過細個已經切左 但係宜家隻手指公係屈唔到落去